每晚諗食宵夜係好辛苦嘅一件事

呼～🚬

死肥仔收聲啦

咪撚講呀屌

以後叫你肥gap

我好瘦
宜家重返少少 想肥真係好難

繼續吹

今晚食咩

好撚肚餓呀

真
講大話生愛滋病死

大陸好多宵夜檔 你邊樹鄉下
我食傻算

出緊trip 附近得餐廳 收曬檔

訓啦柒頭

邊樹

咁早

肥gap幾高

廣州個頭 聽晚就落番黎 而家差唔多乜app都用唔到好悶

我毒撚 160

<160

咁應該大把野食喇

SIX C LA

轉頭落街搵 有冇介紹

你係邊頭

咩來的

含啦

炒麵王

難食到仆街

岩你食

比人夾左落街去大排檔食河鮮

新嗰隻有得shake
好好挽

我果頭3，4點都大把野食

邊度？

咩味？

邊間？

港島東

青山咁free嘅

我食開姑娘姐姐

食m記囉

唔知 佢地話係文東路個頭

比女同事夾

咪撚痴線啦

蝦子 正呀

佢冇女係咁

河鮮有咩食

佢有老母

寄生蟲

你唔撚識食

真

牙粒死肥仔來

食左咩河鮮

我標準

元貝 黃鱔 加多條魚

黃鱔正
間野咩名

屌奶星原來叫文德路
唔知呀個度成條街都大排檔 求其搵左間坐低就叫

樓主又出廢po==

係 經常浪費網絡資源

明明附近得牛牛食

我下星期都要返大陸飲
睇下有冇正女先

香川是咪住北角

no

咁邊樹

你ex結婚？

親戚

上廣州?

唔係

邊樹鄉下

記得好似係開平個邊

江門果邊

差唔多啦 我阿嫲台山人

Hi 今晚食咩

唔知
忙緊啲野

忙咩

搵緊資料 打算去日本玩

同一班fd or ex

ex條春咩 佢諗下好喇

同一班識左十幾年嘅小學同學去
順便帶埋啲女朋友 老婆去
我仲要返去老婆娘家

麻友家

我老婆沖繩人

全男班
去日本邊到

去日本幾日？
依家去日本大約洗幾錢

各自帶女朋友 老婆
去東京/潢濱

屌你老母

得你冇女

有 係個心入面

有老婆

牙GAP減肥la

我好瘦x10000

@結衣BB

佢人妖黎架
我老婆唔上連登的

龍門la diu

行過去要4-5個字

我又係食m記

我野都冇得食

又出差？

冇食差唔多兩個星期

懶 唔想落街食
同埋樓下得m記